有冇手足入嚟圍爐

頂唔緊了🚬

上去JAV打個J放鬆下

一齊圍爐

一個唔夠打夠兩個

如果，你真的覺得很累了，
卻始終睡不著覺，甚至開始沒有食慾……

那不如，暫時放下手機，
讓自己的雙眼及腦袋休息一下，
去做一些自己喜歡的事情，
吃一個早餐，聽一首動人的歌曲，
看一齣電影、讀一本書。
又或是，找可以信任的親友聊天說笑，
將你的想法與感受，跟對方分享，
不用再將一切責任與無力感，
都往自己心裡埋藏；
也不要再一個人無止境地看著螢幕，
然後又再想到下一個天光……

可以嗎？

這段日子，真的辛苦你了。
就先休息一會，好好回復體力，
之後我們再一起加油，好嗎？

Chur極都唔夠🚬

近排食煙都多咗